［上水］你班支那賤畜

講緊係紅圈呢班

冚世界呢個時間排紅van都預左條龍實好長 去埋第個街口
我大約6點開始排 排到宜家 終於排到隊頭

邊個唔係放工放學想快快手返屋企食個飯打個飛機

屌你老母

有班拉喼嘅支那賤畜等唔撚切 就跑撚晒去紅圈到截住d紅van唔俾佢地埋站
D on9小巴佬又俾佢地上
已紅走撚左四架 有個大嬸打埋電話去投訴都冇用
結果宜家成班排尾嘅港豬湧撚埋過去

我屌你老母啊支那賤畜
死港豬都係 屌埋你地班撚樣

對上一架走埋 成班隊頭嘅就只可以on99咁等

趕住去落馬洲丫
將就下啦
唔去反支真係抵撚死

支針終於吉到落你到啦？
繼續忍下啦